有冇人試過份工難頂到要補一個月錢即走?

份工難頂到等唔切一個月通知，補錢即走。有冇人試過?

有FD試過

lm

我沒辦法接受公司文化

有, 補左一星期錢. 自己蚊型生意, 班伙計忙到仆街, 個老闆自己UNUN 腳, 月尾係度屌人唔掂

結果當晚有另一份西工請, 賠錢即走

第一份工, 補習西工. 個位好近屋企, 但係個位係ON9位, 一睇就知個個位做唔起.

辭職之後3年個間舖執左. 開第二間連鎖, 唔掂, 再執, 依家個舖位空置緊

肯肯定瘋狂SL都唔會補錢走
除非你打政府工姐

有
個新阿頭太on9

長做就難頂
一遞信開金身睇下邊個難頂？
日日返去坐都坐足佢啦

試過，未過試用期，剩係補七日

遞左信 你老細仲夠膽屌你？

即係你前三個月又頂到?

有
班同事太撚廢又c9
終於捱到政府offer即刻走左

新老細太難頂
搏炒
大老細補一個月錢我即走